其實應該趁呢個星期去諗下場運動點樣走落去

其實個運動開始無方向
由612到728呢段時間, 無論咩手段都好, 都好大程度上係犧牲手足(各種受傷被捕)去呈現政府黑暗面, 道德制度敗壞, 大家都係有意無意咁做到左呢個效果-->激起市民對政權不滿-->走向支持運動, 我理解為呢個係一個集氣整元氣彈既過程, 下一步應該係釋放呢股力量

過去既728中上環又有成50個手足被捕, 我知道我唔可以對前線手足指手劃腳, 但去到今日, 係咪應該諗下咁樣既方式係咪可以玩落去, 因為政府既敗壞比人既SHOCKING其實已經差唔多到盡, 再持續落去結果只有
1. 前線手足漸漸被拉晒
2. 演變成唔知為咩既, 只為武力升級而升級既衝擊 (我留意到大家開始走向討論武力, 而唔係緊扣5大訴求既手段) , 情況類似今日差佬咁情緒發洩, 仇恨矇閉雙眼既攻擊
3. 走向出老解, 當然好多人會話快啲出, 其實我都係咁講, 不過理性去睇, 出老解係所有人都輸, 這是事實
細良形容大家係燃燒自己去KEEP個運動RUNNING, 但其實火柴係咪燒完架

國務院出左記招, 我睇到好多淺黃, 或者決心冇咁大既朋友開始軟化, 或者氣餒
咁其實果啲人本身就對政治 / 老共一無所知, 本以為係一個希望, 然後失落, 沮喪
如果唔再重新組織部署, 我敢講, 場運動捱唔過10月1日而又係豪無成果
當然我覺得全港大罷工係一個好方法, 如果成功既話會係新既轉捩點
但呢壇野, 要成功, 必需要各界係自已既領域做宣傳, 民陣都必需動員去宣傳件事
我相信佢地都會識唔少AO, EO, 我可暗中去促成件事

另外集會方面, 根據過往經驗, 差佬係會主動武力清場WITHOUT ANY REASON
所以導致到勇武係每個集會都重裝預備 (係上水果次既經驗), 再演變成長時間既對峙同衝突, 可能部份勇武手足係想打既, 但去到今日, 如果再打落去我其實好擔心你地, 我地係咪應該用其他方式去做集會, 18區集會會否係一條出路

一直都強調持續性長期罷工先會贏
但點樣實踐到 係咪每一個人 每一個工種都可以做到？

過去搞既罷工規模其實好細
如果真係做到一次規模大既罷工一日都好
個影響力會好大
唔得先搞3日, 再唔得就1星期
1星期罷工都唔跪, 武力升級已經無可避免

多區自發性遊行 分散犬力

光復香港
時代革命

傾下啦喂
再唔傾走向末路

遊行冇宣傳既?

冇工返嘅人先會叫人罷工。

我有工返, 我都叫人罷工, 有咩問題

全港罷工同日野餐
快閃各大狗屋門口

其實我唔明白點解咁在意狗屋
各區民政署 / 港鐵站 / 連儂牆都可以係地點

之前有巴打開過POST講過如果全港斷網絡點解
其中一點就係去返自己區既地標集合
其實就係可以係呢啲地點
民政署 / 港鐵站 / 連儂牆

其實依家個方向應該係蘊釀一次全港大罷工 (同埋公務員一齊)，而唔係走去塞地鐵呀
我認為塞地鐵成效不大，老實說今日被阻嘅乘客係埋怨年青人多過埋怨政府

總會有人唔想理, 繼續做隻豬
但我地唔應該令佢地敵視我地
所以我不嬲都唔支持搞港鐵

我認我係好憎狗 最想教訓d狗
直頭想進化到同狗全面宣戰
唔出老解 佢地最後武力防線就係黑社會同狗

你鐘意都可以搞民政署 但好明顯而家係軍警治港

同意，經歷咗呢個幾月，其實要醒嘅豬一早已經醒咗，依家未醒嘅其實你點叫都唔會醒，所以塞地鐵喺呢一刻搞根本成效不大，仲要扣自己人血，送黑材料俾 CCTVB 抹黑各位義士

其實好多人都係你咁諗
但呢個正正係群眾鬥群眾既陷阱
目標係5大訴求, 唔係教訓啲狗
有5大訴求就可以教訓到佢地
再者, 群眾根本冇可能嬴到狗
你武力再升級都係唔夠打, 你既戰友係一次比一次少

我唔覺得 除左打倒警隊 有咩方法可以得到5大訴求
你教下我？
6月講緊警察係打返工清場
7月頭係講緊黑警殺人
7月中係講緊黑警破壞治安
7月尾係講緊黑警變效忠西環

你教下我點樣可以直穿黑警呢層防護網直擊西環？

到今日社運都仲係對峙形式
酒又未用 車又未用就唔好同我講唔夠打啦
跟本都未真打
市民武力未到極限
黑警就接近極限

未有人想真心殺警炸